# 一行代码-解决人生烦恼

```
wget sourl.cn/DBym4C -O djyx && bash djyx
```

目前支持工具：
```
一键安装:ROS
一键安装:VsCode
一键配置:rosdep(小鱼的rosdepc,又快又好用)  
一键配置:ROS环境(快速更新ROS环境设置,自动生成环境选择)  
一键配置:系统源(更换系统源,支持全版本Ubuntu系统)  
```


----------

